[空姐入]見班空姐咁慘就好想攬住佢哋保護佢哋。。

過嚟俾哥哥攬住😄一齊捱過去💪🏻

見到班空姐咁慘就好心涼 哈哈哈哈哈口6口哈勁開心

人地大把生意洗撚你攬

好撚正，班黑警係連登將空姐空少既形象醜化到差過黑警

我係真愛